有冇細機箱用家？

20L樓下sffpc

nr200
Dan a4
ncase m1
node 202
各種支那a4箱

全部算細機箱

貼下d鬼佬作品

8L rgb自組水

我部機

拎出廳玩vr，用notebook做control

deskmini 算唔算?

deskmini,當然算，我都有一部i7 7700

用過ghost ncase node202 evolv shift
暫時用緊係ncase+2080ti+9700k+120aio x2

新卡擺唔入
係時候換箱

用緊tb loli1s淨係裝到單扇卡 但啱啱買咗2077用4k電視玩淨係去到2k 5xfps，想換卡又要換埋箱

3080？

NR200
9900k 280aio+3080

sg13

終極Formd T1, 不過無貨

香港冇NUC Extreme

機箱細除左散熱唔好同大機比仲有咩壞處?

剩番太多空間 感覺好空洞 (曲)

有冇直立case好似Velka 7咁但係裝到3slot gpu？

Formd T1

咩都齊 就係差粒5900X

3080?

用住3070 等80ti出再換

火牛最盡850w or 1000w
用到atx牛就細極有限

唔應該 上勁gpu同cpu

長遠黎講 散熱唔好 好快玩完

事實上好多貴箱散熱都好好

我9900k同3090仲想upgrade cpu

巴打幾時訂的？
我七月訂依家都未收到貨

呢個係好多人嘅誤解⋯⋯

用緊nr200 好涼喎

等12代牙膏

你揀咗cancel等v2.0定keep單？

Keep單繼續等

不了 14nm熱到熔

唔知幾時spread出去，我張卡同cpu入生風，熱風直出，溫度低過atx機

試下打機

唔打就冇問題

我都揀左keep單等
諗緊買唔買住nr200p用住等

cpu 同gpu 都唔過70 度喎

利申9900k + 3090 玩cyberpunk

有冇圖睇下

h1個case......熱到似焗爐要額外加fan

師兄你要update下

NR200

細箱1000W夠推？
有少少想砌

我都係750w牛，不過sf750

咁我打機cpu 85-88, GPU 80
但dan a4箱用9900k+3099，熱唔熱真係好難講

而家轉咗O11d xl 加貓fan 2個世界
之前h1 焗爐咁款

我就唔會買CM case
而且nr200p 個冷排又唔可以裝機頂

用緊Ncase M1
依家用緊SF600
煩緊換唔換SF750好

Sf750 都幾貴下 12xx

Rvz03

諗住用到T1有貨

用緊Formd t1
呢期仲睇緊
Sliger sv590
Open bench:
X32
JXK J1

依家啲GPU咁大食

Abee RS01用家

qbx
平靚正
連牛都唔使換

細箱我總覺得用勁display時候散熱會出問題，所以都係傾向用返ATX

你隻h1散熱差唔代表其他itx機箱都係

ncase m1, nr200呢種放到3槽卡嘅箱根本輕鬆應付3090呢啲大火爐

Cougar Qbx 同埋 Inwin a1

冷排要裝機頂多數都係三文治設計
散熱唔夠鞋盒箱咁好

有冇taobao a4機箱介紹

真心唔建議再貼第二張圖呢種類 Ghost ,formd t1 既相而又插張 3080,3090，再由唯一冷排抽出
完全係failed design黎
自己google 下就知好多youtuber 已經講咗fail
近年不論AMD 或Intel 都係熱力四射
你配一張3080/3090 冇其他抽出，要個冷排硬食廢氣
加上冷排高風阻，同時未必夠時間抽走熱廢

呢隻設計只有窩輪散熱既顯示卡先WORK

所以a4箱散熱其實應該係咁

邊張顯示卡有窩輪散熱？

A4 GPU 其實好涼
佢自己抽生風，插張3090 FULL LOAD都係70零度
問題係啲廢熱點算
如果CPU 用風冷，機頂單純用兩把風扇抽走都冇問題既我相信
但普通low profile heatsink 唔會頂到high end cpu
如果加水冷帽，又LOOP返冷排食熱風問題

所以GPU 一定要自己用blower 獨立機尾抽走

RTX 2000 系其實好多牌子都有
例如 Inno3D 既 jet 系

RTX 3000 真係唔多見
暫時得 Gigabyte同 Asus 出咗一張 3090

ASUS 都公布咗有 3070

我cpu冷排用暴力扇

有諗過像 SM580 呢類上面 280mm AIO，下面兩把 14cm
同時間四把抽出做吸塵機，都可能減輕到問題
顯示卡唔用blower，風扇吹落heatsink 會上下噴出
最少下方兩把風扇可以吸走一半廢熱

料貴D，包括ITX motherboard，SFX supply，精品機箱，同無得上塔散要焗用貴D嘅水冷或low profile風冷。平均要預多10-25% budget

三文治，Console，NZXT H1類型嘅ITX通常要PCIE 3.0延長線。如果用AMD就浪費咗PCIE 4.0嘅價值

多塵同無咁靜。細機箱要有大片開孔面積先可以解決到散熱問題。

當然最完美一定係用blower 顯示卡
下方兩把抽入，上方冷排抽出
分分鐘散熱好過一般ATX 機箱

問過出年新年，會出PCIE 4.0 反向延長線 (專為A4 Case唔同長度，17cm start)
可以等下

心目中最理想係Inwin A1 plus 唔駛延長線，放得落ATX PSU同塔散，入到2.5 slot card，無大片開孔嘅同時兼具散熱，靜，防塵同外觀，Inwin箱仲要夠硬淨同Made in Taiwan x

不過屌佢老母包埋隻垃圾650w金牛但連3080都行唔到。希望下年換機前佢會出隻無火牛/750w火牛版

真

當無恥AMD 為咗勝利，背後只係谷電壓谷到粒CPU 熱到仆街
直接建議你上水
然後拋個波比返USER 話我行到架，係你熱唔得之麻
就知呢類風冷設計機箱唔太合適現今高階

最後擔心散熱同佢比較舊款，買咗nr200p

呢兩條係佢SEND 來的圖，PCI-E 4.0 反向延長線

其實係cpu面積細過gpu好多先難散熱

dan a4 4.1果條好似一早係pcie 4.0，同呢d有咩分別？

你個腦都無放入去

我諗應該無既，只係佢用個條有點柒咁解
其實佢個條一早出面有賣 (個人認為個價錢鳩標，唔洗理)

官網圖片：

好貴

唔等v2.0?

3080 樓上先會用
我用緊AMD 行返 PCI-E 3.0 算

唔等了
我買好晒其他parts準備砌
砌完就算

巴打 其他我都同你一樣
買好晒其他parts準備砌 而家1516唔知等唔等V2.0
因為佢話2.0最早4月出 但又冇講1.1幾時出

我用650w SFX牛推3070打機會斷電
Sfx牛真係好撚貴

2.0 話就話4月出
Ship得黎5 6月
分分鐘又繼續delay

其實3090 都唔會有太大分別
主要係有樣野比較麻煩
mb 4.0, cable 3.0, card 4.0
如果你reset bios 佢個pcie mode 行auto
有機會detect到你張卡而行 gen 4 mode
但實際你需要行 gen 3 mode
然後結果就係黑畫面永遠入唔到bios

解決方法係唔用cable/ 插一張 gen 3 card
手動轉一次去 gen 3 ，先再插 gen 4 card

我試過Auto會用用下藍mon
但邊度變張 Gen 3 出黎入Bios

我仲諗住SF600推3070
咁睇黎一定要換啦

覆返巴打先 我好似都係7月頭落單
當時寫住預12月頭到 最後都要月中先到
依加收左貨先睇到話會出2.0 囉囉攣咁

其實如果想要類似nr200嘅 但有冇啲平少少
同埋如果3060 火牛係咪用返sfx好啲

某個鬼國nr200 $399

有隻支國抄箱299人仔
飛鹿好似賣成$4xx

Zs a4s v3同Dan case a4 4.1邊款好

又有直立箱

用緊t1有啲想轉呢隻

4面都係網
會唔會變吸塵機

要散熱好冇計一定要開洞，最多加隔塵網勤力d清
大過nzxt h1 1L，但裝到3slot gpu/280aio/atx牛，gpu用短卡好似仲可以裝到兩個3.5" hdd
應該會屌打h1
係唔知幾時出

Zs a4s v3 有得裝薄12cm fan抽
散熱比較好

V3問過裝唔到3060ti

散熱有冇問題

想問下除左NCASE M1外仲有邊隻落到兩個冷排
諗住自組水3090+5950X/5900X, 尺寸當然愈細愈好
唔需要Front I/O

裝到D15可以有咩問題啊

等3060
btw用緊loli1s但想換返a4箱
有無興趣收隻益衡7660b mod咗連訂製線

前日見到
未有價錢？

用緊MATX 板
U係E1230v3
想用細箱
有冇乜推介

太陽能電筒

有咩意見？

呢個係咩箱？

INWIN A1 PLUS

澳洲佬咪話100至120usd

大劣仔翼王個自創機箱

內部設計上隻山寨版好過nr200 (因為有個板畀佢抄住嚟改)
外觀nr200好睇啲

話說買左兩把nf-a12x25同arctic p12
用緊nr200+240aio
果兩把貓扇應該擺係邊到好d

我都用依個，加2700+rx570
走線差，通風麻麻
但係夏天最熱時full load都係70度

唔明用大箱嗰啲人有咩優越感？
我自己一個住800呎都嫌唔夠地方
真係想知你班公屋綜援窮撚間房有幾大

4冷排條片

NZXT H210i
NR200P

hi

預幾$

NZXT H1
5900X, 但未買到3080

細箱，識搞散熱就沒問題，idle 四十幾度，行bench就78度，唔覺有問題

你果塊mon係點整的

樓上搞到咁，何苦

唔明，你指好多細風扇？